比人強姦緊你會唔會讓一步？

發夢比人強姦緊
我使用“武力”去抵抗
一開始圍觀嘅人話“佢咁大支，你點反抗都冇用架”
之後我踢佢頭，佢話暫緩強姦
我係要你唔好強姦我，唔係暫時唔姦

所以我繼續使用“武力”
圍觀的人話“佢呢一刻都冇插入黎，你做咩姐”
我今次踢佢春袋，佢話壽終正寢

開始有人話你讓一步 咁先有偈傾
你下下反抗到咁行 你叫強姦嗰位點算？
你而家仲用“武力”，偏離晒啦，點支持你呀

退讓一步 歇息一日
並不會令我地壯大聲勢
只會令強姦你嗰位有氣唞

香港人唔係咁撚蠢
要做嘅一定要繼續做

咁要剪佢賓周了

衣家唔係勇武同和理非咁簡單
係主戰同主和嘅分别
我地要打嬴老共自己實現5大訴求
定係出賣部分自己,底線同要求退讓以換取短暫且虛假嘅和平
睇老共姿態咁强硬,0371,國教嘅收埸咁樣讓步比和理非?
香港人衣家係思想革命嘅決擇時刻, RED PILL or BLUE PILL

我冇嘢講

一字咁淺嘅道理
但真係有人唔明

麻包袋

提防解散軍、休戰撚

pish